屌那星，Bolbbalgan4新歌咁正居然冇人講

聽頭十秒已經咸能左 好q好好聽

連登kpop狗用下體聽歌 梗冇人講

正

學友

臉紅的思春期真係好正

狗狗聲咁冇家教架

牙煐把聲唱呢d青春可愛既曲風好屈

正到仆街

咸濕少陣啦....

新歌好好聽

Heize同Yerin Baek都冇人講
你仲期待有人講bol4

諗住bol4既歌應該多數人都岩聽

又屈 明明KPOP POST有講

比大家睇下bol4現場既實力
同cd冇分別架

Cover roller cosaster

仲好識搞笑

怕羞既牙潤其實跳舞好叻

唔熟 但係啲歌幾好聽

係佢地自己寫

幾中意，但估唔到有人開po

話撚咗下體聽歌啦 你又話我冇家教 信未

heize真係神奇 韓國勁紅 香港冇咩人講

好鍾意bol4 佢唔知係咪唔慣上音樂節目 次次都好尷
反而啲飯拍食晒CD咁又帶動到氣氛

都而家都仲覺得給你宇宙係神曲